# Meeting notes on 17/11
- Implementation:
    - Husk at referere til arkitektur og component design
    - Fint at bringe skalering op, men husk at nævn relevansen i forhold til vores projekt
    - Vi skal finde enkelte GODE kode eksempler og gå i dybden med dem (ikke gå i dybden med hver eneste del af kodebasen)
    - Beskriv Database struktur
- Beskriv principper, underbyg med eksempler (gælder for alt i rapporten)
